#Penjelasan Fitur tambahan

level pertama dapat dilewati dengan pemain masuk ke dalam roket dan akan diteleport ke level 2
ada level kedua dimana pemain akan diminta untuk berjalan ke arah bendera dan di pindahkan ke scene win, lalu dapat akhirnya memenangkan permainan
